\section{Risultati inseguimento percorso}

%\begin{figure}[ht]
%	\centering
%	\includegraphics[scale=1.7, keepaspectratio]{trajectory_dyn}
%	\caption{Grafico dell'inseguimento della traiettoria desiderata da parte dell'end-effector con legge di contollo in forza a livello dinamico}
%	\label{fig:trajectory_dyn}
%\end{figure}
%
%\begin{figure}[ht]
%	\centering
%	\includegraphics[scale=1.7, keepaspectratio]{trajectory_cin}
%	\caption{Grafico dell'inseguimento della traiettoria desiderata da parte dell'end-effector con legge di contollo in forza a livello cinematico}
%	\label{fig:trajectory_cin}
%\end{figure}